幫民建聯整成功爭取Banner

幫佢整個成功爭取巴士按章工作Banner
去d過海站同佢宣傳

以為有圖睇添

唔識整長輩圖